有冇覺得靚女都是假的，型男才是真的?

大家有冇咁覺得?
事實證明街上10個既靚女，10個都是透過，化妝，喬妝，甚至整容出來的。如果佢地打回原狀，慘不忍睹

但型男，我唔係指南韓油頭粉面果類，係指吳彥祖，古天樂果種，西人社會就係藍絲，碧咸果種。純天然的，最多都只係gel下頭

大家有冇咁覺得

覺

古天樂純天然

光頭得黎又型既先叫型男。不作任何修飾

天然靚女真係好少
講緊李搵 張柏芝個類五官, 唔化都成個清秀樣

樓主講緊我？

依家好難搵到

利申 呢type女仔真心正

有錢才是真的

Agger，女仔已經多好多途徑去打，扮靚，同埋感覺上女仔"靚女"個標準比靚仔/型男標準低好多

呀豬呀狗化下妝又話女神

唔係瘦就係靚
有肌肉就係型咩

樂觀SIR，你都係型男啦

咁吳尊係咩

最緊要條眉夠濃密先, 紋/畫出黎個d 一睇就無天然既感覺
眼型好緊要, 杏眼最靚(張柏芝 李搵就係杏眼), 眼珠要夠大, 帶左大眼仔對眼係無感情
鼻要高到岩岩好(女人太高變左唔柔和)
加個櫻桃小嘴
皮膚白

你話幾難搵丫 整容都整唔出呢d樣

桃花眼呢？